# 株式会社サプリ販売 (Supplement Sales Co., Ltd.)

> サプリメント・健康食品・化粧品の原材料を輸入販売・製造販売するB2B専門商社。群馬県富岡市。日本語・英語・ロシア語対応。

## 会社概要
- 会社名: 株式会社サプリ販売 (Supplement Sales Co., Ltd.)
- 設立: 2024年
- 所在地: 〒370-2303 群馬県富岡市蕨1004番地1
- 事業内容: サプリメント・健康食品・化粧品原材料の輸入販売および製造販売
- 対応言語: 日本語、English、Русский
- 営業時間: 平日 9:00〜18:00 (JST)
- ウェブサイト: https://supplement-sales.jp
- お問い合わせ: https://supplement-sales.jp/contact

## 取扱製品（全4製品）

### 赤ビーツ粉末 (Red Beet Powder)
カテゴリ: サプリメント原材料
USP: 合成着色料に頼らず、自然の赤で差をつける
収穫から24時間以内に低温加工し、天然色素ベタシアニンの抗酸化力と硝酸塩による血流サポート成分を最大限に保持。合成着色料を使わず、自然の鮮やかな赤色と栄養価を両立する機能性原料。均一粒度100メッシュ、水・油への高い溶解性。
特徴: 収穫24時間以内の低温加工、天然色素ベタシアニン、均一粒度100メッシュ、COA完備、小ロット対応
用途: 機能性飲料、菓子・製菓、サプリメント、乳製品、調味料
原産地: ヨーロッパ、日本
詳細: https://supplement-sales.jp/products/red-beet-powder

### ボスウェリアセラータ (Boswellia Serrata)
カテゴリ: ハーブエキス
USP: 5,000年のアーユルヴェーダの知恵を現代の品質基準で
5,000年のアーユルヴェーダで用いられてきた抗炎症樹脂を、現代の品質基準で提供。ボスウェリン酸含有量65%以上を規格保証。インド政府認定の持続可能な収穫で安定供給。関節ケア・抗炎症・呼吸器サポートの分野で科学的エビデンスを持つ天然素材。
特徴: ボスウェリン酸65%以上保証、サステナブル収穫、完全トレーサビリティ、COA・安全性データ完備
用途: 関節サポートサプリメント、抗炎症クリーム、呼吸器ケア製品、スポーツリカバリー、消化器サポート、アンチエイジング化粧品
原産地: インド
詳細: https://supplement-sales.jp/products/boswellia-serrata

### 植物性コラーゲン粉末 (Plant-Based Collagen Powder)
カテゴリ: コラーゲン代替品
USP: 動物由来ゼロ、美しさに犠牲はいらない
動物由来ゼロの100%植物性コラーゲン代替原料。ハイビスカス等の植物から独自バイオテクノロジーで抽出。肌弾力22%向上（40〜60代女性・12週間試験）の実証データあり。ヴィーガン・ハラール対応。急成長するエシカル・サステナブル市場に対応した次世代美容原料。
特徴: 100%植物由来、ヴィーガン・ハラール対応、肌弾力22%向上の実証データ、サステナブル、有機栽培原料
用途: 美容サプリメント、スキンケア化粧品、スポーツニュートリション、機能性飲料、ヴィーガン食品、シニア向け健康食品
原産地: ヨーロッパ、日本
詳細: https://supplement-sales.jp/products/plant-based-collagen

### アンセリン (Anserine)
カテゴリ: アミノ酸化合物
USP: 1つの原料で3つの市場を狙える
鮭由来の天然ジペプチド。ビタミンCの2.2倍の抗酸化力（フリーラジカル除去）を持ち、スポーツニュートリション・美容・認知機能サポートの3市場に対応する万能原料。純度98%以上、水溶性に優れ多様な剤形に配合可能。ISO 9001認証施設で製造。
特徴: 純度98%以上、ビタミンCの2.2倍の抗酸化力、水溶性、ISO 9001認証、推奨配合量0.1%〜0.5%
用途: スポーツニュートリション、機能性飲料、アンチエイジングサプリメント、美容化粧品、機能性食品、ペットフード
原産地: 日本
詳細: https://supplement-sales.jp/products/anserine

## 強み
1. 自社製造 & 原料調達: 自社工場での製造体制に加え、国内外のサプライヤーと直接取引。原料の調達から製造まで一貫した品質管理。
2. 多言語対応: 日本語・英語・ロシア語での対応が可能。海外サプライヤーとの交渉もスムーズに対応。
3. 品質管理・認証サポート: COA（分析証明書）、HACCP等の証明書類を完備。各種規格・認証に対応。
4. サンプル・小ロット対応: 量産前にサンプルでご確認。小ロットから対応可能。

## よくある質問

Q: どのような原材料を取り扱っていますか？
A: 赤ビーツ粉末、ボスウェリアセラータ、植物性コラーゲン粉末、アンセリンの4製品を取り扱っています。サプリメント・健康食品・化粧品向けのB2B原材料です。

Q: サンプルの提供は可能ですか？
A: はい、全製品でサンプルのご提供が可能です。お問い合わせフォームよりお気軽にご依頼ください。

Q: 小ロットでの注文は可能ですか？
A: はい、小ロットからの対応が可能です。製品によって最小ロットが異なります。

Q: 対応言語は何ですか？
A: 日本語、英語、ロシア語の3言語に対応しています。

Q: お問い合わせからの返答にどれくらいかかりますか？
A: 通常2営業日以内にご返答いたします。

Q: 品質証明書（COA）は提供されますか？
A: はい、全製品でロットごとの品質検査証明書（COA）を完備しています。

Q: 支払方法は何がありますか？
A: 銀行振込でのお支払いとなります。

Q: 納品までどのくらいかかりますか？
A: 在庫品はご入金確認後7営業日以内に発送。受注生産品は別途ご案内いたします。

## ページ一覧
- トップページ: https://supplement-sales.jp/
- 製品情報: https://supplement-sales.jp/products
- 赤ビーツ粉末: https://supplement-sales.jp/products/red-beet-powder
- ボスウェリアセラータ: https://supplement-sales.jp/products/boswellia-serrata
- 植物性コラーゲン粉末: https://supplement-sales.jp/products/plant-based-collagen
- アンセリン: https://supplement-sales.jp/products/anserine
- 会社概要: https://supplement-sales.jp/company
- お問い合わせ: https://supplement-sales.jp/contact
- 特定商取引法に基づく表記: https://supplement-sales.jp/legal
- プライバシーポリシー: https://supplement-sales.jp/privacy
